梁游前議助轉工 仍禁足立會

【本報訊】青年新政前立會議員梁頌恆、游蕙禎，前年曾與議員助理闖入會議室要求宣誓，及後行管會決定禁止兩人及13名議員助理進入立會大樓，當中包括游前助理李宗澤。李昨在fb帖文，指自己因為課程需要和畢業條件，被安排到郭家麒議員辦事處實習，但因其前議助的身份被禁止進入立法會。

「想讀個書都要搞我」

李昨在fb帖文，指自己被安排到郭家麒議員辦事處實習，昨日首次到立法會實習，但昨午郭家麒收到立法會秘書處通知，指李仍在黑名單上，要求他立即離開，為免打亂工作，秘書處容許他在放工後離開，不過日後不能再進入立法會。
他指事件已經過了一年半，老細（游蕙禎）亦已被判監，慨嘆：「想讀個書做個普通人都要搞我。」李又希望行管會盡快解除禁令，指自己到訪其他國家議會都沒有問題，不能進入立法會是「諷刺」。
立法會秘書處回覆《蘋果》查詢時指，行政管理委員會於2016年11月8日決定，不容許13名人士進入立法會綜合大樓，直至另行通知。據了解，有關的禁令沒有時間限制，若要解除禁令需由議員提出並交由行管會討論。
■記者陳嘉裕

李宗澤因被立會禁足，無法到郭家麒議辦實習。

Wilson乜唔係社運綠燈俠嚟咩，怕咩俾人捉

Pish

Wilson入咗黎？

我見過佢
真人好靚仔㗎

同關sir一樣咁靚仔

唉

施君龍殺左香港人，就照俾佢做香港人。

Wilson咁有錢
有幾難

游B班幕僚係唔係成班都係咁甩皮甩骨

人地大有來頭
人地以前係學民仔好幫得手
連眾志個domain都係佢幫手拎返黎

鍾雪瑩 google完好似張飛人事件有關

MK咁上下la
接埋啲人都係出面啲組織唔要嘅人

連FUCK支那都諗得出就知係FIT

好靚仔

即係咩

睇完即刻打潛艇

係fuck king 支那

特衰政府

Fit=fucking it?

有啲類似強國嘅剝奪政治權利